佢咁樣拉一拉浸大學生會會長 令我諗到條橋

第時活動一人一支激光筆，幾千枝射到啲狗狗個頭發光
#不要虐待動物